{
  "Filters applied": "필터 적용됨",
  "SHOW ALL": "모두 표시",
  "Back": "뒤쪽에",
  "Show less": "덜 보기",
  "Show more": "더 보기",
  "At least one date is needed": "최소한 하나의 날짜가 필요합니다",
  "Select Dates": "날짜 선택",
  "Apply": "적용하다",
  "Cancel": "취소",
  "Date from": "날짜부터",
  "If empty, will default to your registration date": "비어 있는 경우 등록 날짜로 기본 설정됩니다.",
  "Enter date": "날짜를 입력하세요",
  "Date to": "날짜까지",
  "If empty, will default to today": "비어 있으면 오늘로 기본 설정됩니다.",
  "Obi is still busy working on your time-lapse": "오비는 아직도 당신의 타임랩스 작업에 바쁘다",
  "Not Watching": "시청하지 않음",
  "Looking Good": "좋아 보인다",
  "Fishy...": "수상한...",
  "Failing!": "실패!",
  "What issues do you see in this snapshot? Select all that apply.": "이 스냅샷에서 어떤 문제가 보이나요? 해당하는 모든 항목을 선택하세요.",
  "Raised ripples ({localizedDom})": "융기된 잔물결 ({localizedDom})",
  "examples": "예시",
  "Bubbling ({localizedDom})": "버블링 ({localizedDom})",
  "Bumps or rough surfaces ({localizedDom})": "융기부 또는 거친 표면 ({localizedDom})",
  "Detached or warping ({localizedDom})": "분리되었거나 뒤틀린 ({localizedDom})",
  "Gaps between lines ({localizedDom})": "줄 사이의 간격 ({localizedDom})",
  "Other": "다른",
  "No issues": "문제 없음",
  "Oops, this is {localizedDom}": "아차, 이건 {localizedDom}입니다.",
  "not a nozzle camera": "노즐 카메라가 아닙니다",
  "Previous": "이전의",
  "Finish": "마치다",
  "Next": "다음",
  "{name} isn't ready for print for one of the following reasons": "{{name}}은 다음 이유 중 하나로 인해 인쇄할 준비가 되지 않았습니다.",
  "{name} is powered off or not connected to the Internet": "{{name}}의 전원이 꺼져 있거나 인터넷에 연결되어 있지 않습니다.",
  "Printer is not connected to {name}": "프린터가 {{name}}에 연결되지 않았습니다.",
  "Printer is currently busy": "현재 프린터가 사용 중입니다",
  "No available printers": "사용 가능한 프린터가 없습니다",
  "Print on": "인쇄하다",
  "Print": "인쇄",
  "Are you sure?": "정말이에요?",
  "Delete": "삭제",
  "Failed to delete item": "항목을 삭제하지 못했습니다",
  "No prints yet": "아직 인쇄물이 없습니다",
  "Printing...": "인쇄...",
  "Rename": "이름 바꾸기",
  "Move": "이동하다",
  "Print duration estimate": "인쇄 기간 추정",
  "Filament usage estimate": "필라멘트 사용량 추정",
  "First layer bed temperature": "첫 번째 층 침대 온도",
  "First layer extruder temperature": "첫 번째 레이어 압출기 온도",
  "First layer height": "첫 번째 레이어 높이",
  "Layer height": "레이어 높이",
  "Object height": "객체 높이",
  "Filament type": "필라멘트 유형",
  "Filament name": "필라멘트 이름",
  "Slicer": "얇게 써는 기계",
  "Slicer version": "슬라이서 버전",
  "Name": "이름",
  "Size": "크기",
  "Created": "생성됨",
  "Last Printed": "마지막 인쇄",
  "Loading...": "로딩중...",
  "Nothing here yet": "아직 아무것도 없습니다",
  "Nothing found": "아무것도 발견되지 않았습니다",
  "I have changed the following parameters:": "다음 매개변수를 변경했습니다.",
  "Sliced with Obico AI Assistant.": "Obico AI Assistant로 슬라이스했습니다.",
  "View the chat history.": "채팅 기록을 확인하세요.",
  "Was AI Assistant helpful?": "AI Assistant가 도움이 되었나요?",
  "Tell us more": "더 자세히 알려주세요",
  "Send": "보내다",
  "Failed to move item(s)": "항목을 이동하지 못했습니다.",
  "Move item": "항목 이동",
  "Place Here": "여기에 놓으세요",
  "Go Back": "돌아가기",
  "Enter new folder name": "새 폴더 이름을 입력하세요",
  "Create": "만들다",
  "Folder name": "폴더 이름",
  "Server error": "서버 오류",
  "Enter new name": "새로운 이름을 입력하세요",
  "New name": "새로운 이름",
  "Print!": "인쇄!",
  "You'll be redirected to printers page in": "프린터 페이지로 리디렉션됩니다.",
  "seconds": "초",
  "Total prints": "총 인쇄 매수",
  "Uploaded": "업로드됨",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Fields above were embedded in the G-Code file by your slicer. Consult your slicer's manual if some fields are not accurate or missing.": "위 필드는 슬라이서에서 G-코드 파일에 내장되었습니다. 일부 필드가 정확하지 않거나 누락된 경우 슬라이서 설명서를 참조하세요.",
  "Basic Streaming": "기본 스트리밍",
  "1 FPS (frame-per-second), 100 hours of streaming per month": "1 FPS(초당 프레임), 월 100시간 스트리밍",
  "Learn more about {localizedDom}": "{localizedDom}에 대해 자세히 알아보세요",
  "the differences between the Premium Streaming and the Basic Streaming": "프리미엄 스트리밍과 기본 스트리밍의 차이점",
  "Basic AI Detection checks for failures every 30 seconds.": "기본 AI 감지 기능은 30초마다 실패 여부를 확인합니다.",
  "AI usage is reset on the 1st of each month. Hours do not roll over month to month.": "AI 사용량은 매월 1일에 초기화됩니다. 사용 시간은 다음 달로 이월되지 않습니다.",
  "Learn more about": "자세히 알아보세요",
  "how the AI Detection Hour works ": "AI 탐지 시간의 작동 방식",
  "Securely tunnel to your Mainsail or fluidd Klipper interface from anywhere.": "어디서나 Mainsail이나 fluidd Klipper 인터페이스에 안전하게 터널링하세요.",
  "Free plan is subject to 300MB/month data cap. Data usage is reset on the 1st day of each month.": "무료 요금제는 월 300MB의 데이터 제한이 적용됩니다. 데이터 사용량은 매월 1일에 초기화됩니다.",
  "Klipper tunnel ": "클리퍼 터널",
  "Premium Streaming": "프리미엄 스트리밍",
  "Up to 25 FPS (frame-per-second)": "최대 25 FPS(초당 프레임)",
  "Up to 5 FPS with any webcam": "모든 웹캠으로 최대 5FPS",
  "Up to 25 FPS with Kingroon H.264 Camera.": "Kingroon H.264 카메라로 최대 25 FPS.",
  "Advanced AI checks for failures more frequently - Catch failures up to 2X faster than Basic AI.": "고급 AI는 더 자주 오류를 확인합니다. 기본 AI보다 최대 2배 더 빠르게 오류를 포착합니다.",
  "Unused AI Detection Hours roll over month-to-month": "사용하지 않은 AI 감지 시간은 매월 이월됩니다.",
  "Securely tunnel to your Mainsail or fluidd Klipper interface from anywhere. Unlimited.": "어디서든 Mainsail이나 fluidd Klipper 인터페이스에 안전하게 터널링하세요. 무제한입니다.",
  "Up to 5 FPS (frame-per-second)": "최대 5 FPS(초당 프레임)",
  "Throttled for 30 seconds every minute": "매분 30초씩 조절됨",
  "Yup! Even Free account gets 10 AI Detection Hours for FREE each month.": "네! 무료 계정이라도 매달 10시간의 AI 감지 시간을 무료로 이용할 수 있습니다.",
  "Unused AI Detection Hours roll over month to month.": "사용되지 않은 AI 감지 시간은 매월 이월됩니다.",
  "You can": "당신은 할 수 있습니다",
  "earn free AI Detection Hours by helping her improve": "그녀가 개선하도록 도와 무료 AI 감지 시간을 얻으세요.",
  "You can also": "당신도 할 수 있습니다",
  "purchase additional AI hours": "추가 AI 시간 구매",
  "Pro plan includes 50 AI Detection Hours each month.": "프로 플랜에는 매달 50시간의 AI 감지가 포함되어 있습니다.",
  "AI Detection Hours expire when subscription ends.": "AI 감지 시간은 구독 종료 시 만료됩니다.",
  "earn more AI Detection Hours by helping her improve": "그녀가 개선하도록 도와 더 많은 AI 감지 시간을 얻으세요.",
  "Un-throttled": "조절되지 않음",
  "Securely tunnel to your OctoPrint/Klipper from anywhere.": "어디에서나 OctoPrint/Klipper에 안전하게 접속하세요.",
  "OctoPrint/Klipper tunnel ": "OctoPrint/Klipper 터널",
  "Securely tunnel to your OctoPrint/Klipper from anywhere. Unlimited.": "어디서든 OctoPrint/Klipper에 안전하게 접속하세요. 무제한입니다.",
  "The monthly cap is shared between 3rd-party app and OctoPrint tunnel": "월간 한도는 3자 앱과 OctoPrint 터널 간에 공유됩니다.",
  "The combined usage can't exceed 300MB per month.": "총 사용량은 한 달에 300MB를 초과할 수 없습니다.",
  "Data usage is reset on the 1st day of each month.": "데이터 사용량은 매월 1일에 초기화됩니다.",
  "Supported 3rd-party mobile apps": "지원되는 타사 모바일 앱",
  "Required versions": "필수 버전",
  "OctoPrint 1.7.0 or higher": "OctoPrint 1.7.0 이상",
  "The {brandName} plugin 1.8.11 or higher": "{{brandName}} 플러그인 1.8.11 이상",
  "Filament Runout Notifications": "필라멘트 런아웃 알림",
  "Host_action_commands must be enabled in your firmware to make it possible for your filament runout sensor to communicate with OctoPrint and the {brandName} app. If you enable action commands in your firmware, then the filament runout sensor can work properly and the {brandName} app can notify you when the filament runs out. Unfortunately, without host_action_commands enabled, OctoPrint is unable to communicate with the printer to know that a filament runout was detected.": "필라멘트 부족 센서가 OctoPrint 및 {{brandName}} 앱과 통신할 수 있도록 펌웨어에서 Host_action_commands를 활성화해야 합니다. 펌웨어에서 동작 명령을 활성화하면 필라멘트 부족 센서가 제대로 작동하고 {{brandName}} 앱에서 필라멘트 부족 알림을 받을 수 있습니다. 안타깝게도 host_action_commands가 활성화되어 있지 않으면 OctoPrint가 프린터와 통신하여 필라멘트 부족이 감지되었음을 알 수 없습니다.",
  "To enable support, you need to do the following": "지원을 활성화하려면 다음을 수행해야 합니다.",
  "Marlin: Uncomment #define HOST_ACTION_COMMANDS in Configuration_adv.h and recompile. See here for more information on host_action_commands.": "Marlin: Configuration_adv.h에서 #define HOST_ACTION_COMMANDS 주석 처리를 제거하고 다시 컴파일하세요. host_action_commands에 대한 자세한 내용은 여기를 참조하세요.",
  "Color Change Notifications": "색상 변경 알림",
  "Notifications on color change will work with any printer that has M600 enabled in its firmware. You do not need host_action_commands enabled to get notified when a color change is needed.": "색상 변경 알림 기능은 펌웨어에서 M600이 활성화된 모든 프린터에서 작동합니다. 색상 변경이 필요할 때 알림을 받으려면 host_action_commands를 활성화할 필요가 없습니다.",
  "Is filament usage inaccurate?": "필라멘트 사용이 부정확한가요?",
  "G-code files uploaded to your {brandName} account before upgrading to {brandName} for OctoPrint version 2.3.0 or {brandName} for Klipper version 1.2.0 do not include filament usage data.": "OctoPrint 버전 2.3.0의 {{brandName}} 또는 Klipper 버전 1.2.0의 {{brandName}}로 업그레이드하기 전에 {{brandName}} 계정에 업로드한 G 코드 파일에는 필라멘트 사용 데이터가 포함되지 않습니다.",
  "To ensure accurate filament usage and other statistics": "정확한 필라멘트 사용 및 기타 통계를 보장하려면",
  "Upload G-code files and start prints directly through {brandName} instead of OctoPrint/Klipper.": "OctoPrint/Klipper 대신 {{brandName}}을 통해 G 코드 파일을 업로드하고 직접 인쇄를 시작하세요.",
  "Use a slicer that supports filament usage parameters, such as Cura, Prusa Slicer, SuperSlicer, IdeaMaker, or Simplify3D.": "Cura, Prusa Slicer, SuperSlicer, IdeaMaker 또는 Simplify3D와 같이 필라멘트 사용 매개변수를 지원하는 슬라이서를 사용하세요.",
  "Print statistics for G-code files deleted before 12/20/2022 are not included. For files deleted after 12/20/2022, statistics are preserved.": "2022년 12월 20일 이전에 삭제된 G 코드 파일의 인쇄 통계는 포함되지 않습니다. 2022년 12월 20일 이후에 삭제된 파일의 인쇄 통계는 보존됩니다.",
  "Learn how to configure G-Code preview generation in your slicer": "슬라이서에서 G-코드 미리보기 생성을 구성하는 방법을 알아보세요.",
  "Adjust the speed of the cooling fan by setting a percentage value between 0 and 100. The default value is usually 100, which means the fan will run at full speed. Lowering the fan speed can reduce noise and save energy, but may also affect print quality if the printer gets too hot.": "0에서 100 사이의 백분율 값을 설정하여 냉각 팬 속도를 조절하세요. 기본값은 일반적으로 100이며, 이는 팬이 최대 속도로 작동함을 의미합니다. 팬 속도를 낮추면 소음을 줄이고 에너지를 절약할 수 있지만, 프린터가 과열되면 인쇄 품질에 영향을 줄 수 있습니다.",
  "Adjust the speed of your 3D printer by changing the speed of all movement commands by a specified factor. The default value is 100%, meaning that the printer will move at its standard speed. Lowering the print speed factor will slow down your print, while increasing it will speed it up. Value of 200% will double the speed.": "모든 이동 명령의 속도를 지정된 계수만큼 변경하여 3D 프린터의 속도를 조정합니다. 기본값은 100%이며, 이는 프린터가 표준 속도로 이동함을 의미합니다. 인쇄 속도 계수를 낮추면 인쇄 속도가 느려지고, 높이면 인쇄 속도가 빨라집니다. 값을 200%로 설정하면 속도가 두 배로 빨라집니다.",
  "Flow rate is the speed at which the printer extrudes plastic. If the flow rate is too high, the printer may extrude too much plastic and create blobs or stringing, while too low flow rate may result in weak and brittle prints. Adjusting the flow rate can help achieve the optimal balance between speed and quality. The default value is 100%.": "유량은 프린터가 플라스틱을 압출하는 속도입니다. 유량이 너무 높으면 프린터가 플라스틱을 너무 많이 압출하여 얼룩이나 줄이 생길 수 있으며, 유량이 너무 낮으면 인쇄물이 약하고 잘 부러질 수 있습니다. 유량을 조절하면 속도와 품질 간의 최적의 균형을 맞추는 데 도움이 됩니다. 기본값은 100%입니다.",
  "No cost for three months. Plan renews after expiration. Cancel anytime.": "3개월 동안 무료입니다. 플랜은 만료 후 갱신됩니다. 언제든지 취소할 수 있습니다.",
  "Printers": "프린터",
  "Print History": "인쇄 역사",
  "G-Codes": "G-코드",
  "Spaghetti Gallery": "스파게티 갤러리",
  "Pricing": "가격",
  "Help": "돕다",
  "Community": "지역 사회",
  "SIGN IN": "로그인",
  "SIGN UP": "가입하기",
  "Preferences": "선호사항",
  "Log out": "로그아웃",
  "Upgrade to Pro": "Pro로 업그레이드",
  "3D Models": "3D 모델",
  "Statistics": "통계",
  "Notifications": "알림",
  "Number of snapshots": "스냅샷 수",
  "Estimated time to finish": "완료 예상 시간",
  "Help Obi get better at detecting failures by giving her in-depth feedback on the snapshots of the print. You will earn {localizedDom} after you finish this Focused Feedback. {localizedDom2}": "오비가 인쇄물 스냅샷에 대한 심층적인 피드백을 제공하여 실패를 더 잘 감지할 수 있도록 도와주세요. 이 집중 피드백을 완료하시면 {localizedDom} 포인트를 적립하실 수 있습니다. {localizedDom2}",
  "2 non-expirable AI Detection Hours": "만료되지 않는 2개의 AI 감지 시간",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Start Focused Feedback": "집중적인 피드백 시작",
  "I grant the {brandName} app team members the permission to review the time-lapse video of the print shown on this page.": "저는 {{brandName}} 앱 팀원에게 이 페이지에 표시된 인쇄물의 타임랩스 비디오를 검토할 수 있는 권한을 부여합니다.",
  "Why is this necessary? ": "왜 이것이 필요한가요?",
  "File": "파일",
  "Printed": "인쇄됨",
  "You are awesome!": "정말 대단해요!",
  "The AI failure detection just got a little better because of your feedback!": "여러분의 피드백 덕분에 AI 오류 감지 기능이 조금 더 향상되었습니다!",
  "You just earned 2 non-expirable AI Detection Hours - Yay!": "방금 만료되지 않는 AI 감지 시간 2시간을 획득했습니다. 축하합니다!",
  "I'm done!": "끝났어요!",
  "Change feedback": "피드백 변경",
  "Not sure? Look at": "잘 모르겠나요? 보세요",
  "some examples. ": "몇 가지 예.",
  "Failure Detection": "실패 감지",
  "AI Detection Hours": "AI 감지 시간",
  "Not watching": "시청하지 않음",
  "Learn all possible reasons": "가능한 모든 이유를 알아보세요",
  "Enable AI failure detection": "AI 실패 감지 활성화",
  "AI failure detection is disabled. You are on your own.": "AI 오류 감지가 비활성화되었습니다. 혼자서 해결하세요.",
  "Pause on detected failures": "감지된 실패에 대한 일시 중지",
  "You will still be alerted via notifications.": "알림을 통해 계속 알림을 받으실 수 있습니다.",
  "Failure Detected!": "오류가 감지되었습니다!",
  "Not a Failure?": "실패가 아닌가?",
  "Unable to extrude / retract": "압출/수축이 불가능합니다",
  "The hotend is below the minimum temperature": "핫엔드가 최소 온도보다 낮습니다.",
  "Heat to 180°C": "180°C로 가열합니다",
  "Command successfully sent!": "명령이 성공적으로 전송되었습니다!",
  "Printer Controls": "프린터 컨트롤",
  "Move Head": "머리 움직이기",
  "Extrude": "압출",
  "Baby Step Z": "베이비 스텝 Z",
  "Tune Printer": "프린터 조정",
  "Power": "힘",
  " Home All": "홈 전체",
  "Disable Steppers": "스테퍼 비활성화",
  "Retract": "쑥 들어가게 하다",
  "Loading tools...": "도구를 로딩하는 중...",
  "Current Offset": "현재 오프셋",
  "Feed Rate / Speed": "이송 속도 / 속도",
  "Flow Rate": "유량",
  "Fan Speed": "팬 속도",
  "0% (Off)": "0% (할인)",
  "These settings can only be set. They can't be read back from the firmware due to a limitation of the communication protocol.": "이러한 설정은 설정만 가능하며, 통신 프로토콜의 한계로 인해 펌웨어에서 다시 읽어올 수 없습니다.",
  " Toggle Power ": "토글 전원",
  " Power On All ": "모든 전원 켜기",
  " Power Off All ": "모든 전원 끄기",
  "Rapid toggling power may result in error. Please allow a cooldown period.": "전원을 빠르게 켜면 오류가 발생할 수 있습니다. 잠시 기다려 주세요.",
  "Uh-Oh. No printer is found on the serial port.": "아, 직렬 포트에서 프린터를 찾을 수 없습니다.",
  "Once cancelled, the print can no longer be resumed.": "취소 후에는 인쇄를 재개할 수 없습니다.",
  "Print Job Control": "인쇄 작업 제어",
  "Error": "오류",
  "Filament Change or User Interaction Required": "필라멘트 변경 또는 사용자 상호 작용 필요",
  "Printer is Currently Printing": "프린터가 현재 인쇄 중입니다",
  "Print is Paused": "인쇄가 일시 중지되었습니다",
  "Pause": "정지시키다",
  "Resume": "재개하다",
  "Open G-Code File to Start Printing": "인쇄를 시작하려면 G-코드 파일을 엽니다.",
  "Files": "파일",
  "Printer Not Connected at the Serial Port": "프린터가 직렬 포트에 연결되지 않았습니다",
  "Contacting OctoPrint": "OctoPrint에 문의하기",
  "Connect": "연결하다",
  "{brandName} for {name} is Offline.": "{{brandName}}의 {{name}}이(가) 오프라인입니다.",
  "Why?": "왜?",
  "Print Progress": "인쇄 진행 상황",
  "Last Print": "마지막 인쇄",
  "Status": "상태",
  "Started": "시작함",
  "Duration": "지속",
  "Layer": "층",
  "Remaining": "남은",
  "Calculating...": "계산 중...",
  "Finishing at": "마무리 중",
  "Elapsed": "경과",
  "Z-height": "Z 높이",
  "Total time": "총 시간",
  "Total filament": "총 필라멘트",
  "Open Print": "인쇄 열기",
  "Reprint": "재판",
  "No prints found": "지문이 발견되지 않았습니다",
  "Temperature Presets": "온도 사전 설정",
  "Temperature Controls": "온도 조절",
  "Loading temperature...": "온도를 로딩하는 중...",
  "Printer Terminal": "프린터 터미널",
  "Unknown event": "알 수 없는 이벤트",
  "Serial Port": "직렬 포트",
  "Baudrate": "보드레이트",
  "Auto": "자동",
  "Noted!": "유명한!",
  "Do you want to mute failure detection on for this print?": "이 인쇄에 대해 실패 감지를 음소거하시겠습니까?",
  "If you select 'Mute', failure detection will be turned off for this print, but will be automatically turned on for your next print.": "'음소거'를 선택하면 이번 인쇄에서는 실패 감지가 꺼지지만, 다음 인쇄에서는 자동으로 켜집니다.",
  "Mute": "무음",
  "Failed to update printer": "프린터 업데이트에 실패했습니다",
  "Open": "열려 있는",
  "Details": "세부",
  "Share": "공유하다",
  "Tunnel": "터널",
  "Configure": "구성",
  "Not a failure?": "실패가 아닌가?",
  "Failure Detection is Off": "실패 감지가 꺼져 있습니다",
  "Learn more. ": "자세히 알아보세요.",
  "Enable AI failure detection {localizedDom}": "AI 실패 감지 활성화 {localizedDom}",
  "AI failure detection is disabled. You are on your own": "AI 오류 감지가 비활성화되었습니다. 혼자서 해결하세요.",
  "Pause on detected failures {localizedDom}": "감지된 실패 시 일시 중지 {localizedDom}",
  "You will still be alerted via notifications": "알림을 통해 계속 알림을 받게 됩니다.",
  " Remaining ": "남은",
  " Total ": " 총 ",
  "Printer Feed Sharing": "프린터 피드 공유",
  "Wait! You need to {localizedDom} to enable Printer feed.": "잠깐만요! 프린터 공급을 활성화하려면 {localizedDom}을(를) 실행해야 합니다.",
  "upgrade to the Pro plan": "Pro 플랜으로 업그레이드",
  "Printer feed sharing is a Pro feature.": "프린터 피드 공유는 Pro 기능입니다.",
  "Running the {brandName} app incurs non-trivial amount of costs": "{{brandName}} 앱을 실행하면 엄청난 비용이 발생합니다.",
  "With little more than 1 Starbucks per month, you can upgrade to a Pro account and help us run the {brandName} app smoothly.": "한 달에 스타벅스를 1잔 이상 이용하시면 Pro 계정으로 업그레이드하여 {{brandName}} 앱을 원활하게 운영하는 데 도움을 주세요.",
  "Check out Pro pricing >>>": "Pro 가격 확인 >>>",
  "Share live feed for printer ": "프린터에 라이브 피드 공유",
  "Click the clipboard icon above to copy the secure shareable link to your clipboard.": "위의 클립보드 아이콘을 클릭하여 보안된 공유 링크를 클립보드에 복사하세요.",
  "You can test the shareable link by right-clicking {localizedDom} and select 'Open Link in Incognito Window'.": "{localizedDom}을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하고 '시크릿 창에서 링크 열기'를 선택하여 공유 가능한 링크를 테스트할 수 있습니다.",
  "here": "여기",
  "Notes": "노트",
  "Send the secure link to anyone you want to share your printer feed with. They do NOT need the {brandName} account to see your printer feed.": "프린터 피드를 공유하려는 사람에게 보안 링크를 보내세요. {{brandName}} 계정이 없어도 프린터 피드를 볼 수 있습니다.",
  "Anyone with this shareable link will be able to see your printer feed.": "이 공유 링크가 있는 사람은 누구나 귀하의 프린터 피드를 볼 수 있습니다.",
  "Learn more about what they can see.": "그들이 무엇을 볼 수 있는지 자세히 알아보세요.",
  "Presets": "사전 설정",
  "Temperature presets can be edited or added in {agentName} settings.": "온도 사전 설정은 {{agentName}} 설정에서 편집하거나 추가할 수 있습니다.",
  "OFF": "끄다",
  "Manual": "수동",
  "Oops!": "앗!",
  "Handshake failed because the pop-up was blcoked.": "팝업이 차단되어 핸드셰이크에 실패했습니다.",
  "Please unblock the pop-up in your browser and try it again.": "브라우저에서 팝업 차단을 해제하고 다시 시도해 보세요.",
  "Okay!": "좋아요!",
  "Switch to Manual Setup": "수동 설정으로 전환",
  "Handshake failed!": "핸드셰이크에 실패했습니다!",
  "Please make sure": "확인해 주세요",
  "The OctoPrint you want to link is at {host}:{port}, and it's connected to the same local network as your computer/phone.": "연결하려는 OctoPrint는 {{host}}:{{port}}에 있으며, 컴퓨터/휴대폰과 동일한 로컬 네트워크에 연결되어 있습니다.",
  "The version of plugin is 1.8.0 or above.": "플러그인 버전은 1.8.0 이상입니다.",
  "The {brandName} app needs to make sure you have access to selected printer.": "{{brandName}} 앱은 선택한 프린터에 액세스할 수 있는지 확인해야 합니다.",
  "When you press 'Link Now' button below, a new browser window will pop up to finish a handshake with this printer.": "아래의 '지금 연결' 버튼을 누르면 새 브라우저 창이 팝업되어 이 프린터와의 연결이 완료됩니다.",
  "Link Now": "지금 링크하기",
  "Platform": "플랫폼",
  "IP address": "IP 주소",
  "Hostname": "호스트 이름",
  "OctoPi": "옥토파이",
  "OS": "운영 체제",
  "Link": "링크",
  "Device Selection": "장치 선택",
  "Install Obico": "Obico 설치",
  "Link Printer": "링크 프린터",
  "First Layer Report": "첫 번째 레이어 보고서",
  "uploaded": "업로드됨",
  "Open File": "파일 열기",
  "First Layer Grade": "1층 등급",
  "First Layer Print Time": "첫 번째 레이어 인쇄 시간",
  "First Layer Notes": "첫 번째 레이어 노트",
  "You're first layer score is": "첫 번째 레이어 점수는 다음과 같습니다.",
  "Grade {localizedDom} usually means one of the following": "등급 {localizedDom}은 일반적으로 다음 중 하나를 의미합니다.",
  "AI Time-Lapse": "AI 타임랩스",
  "Original Time-Lapse": "오리지널 타임랩스",
  "Give Feedback About This Report": "이 보고서에 대한 피드백을 제공하세요",
  "Possible failure detected!": "오류가 감지되었습니다!",
  "(Cancelled)": "(취소)",
  "Time-lapse video deleted": "타임랩스 영상 삭제됨",
  "Time-lapse videos older than 6-months are deleted from the {brandName} app server as they are rarely needed and cost significant amount to store in the cloud.": "6개월 이상 된 타임랩스 영상은 거의 필요하지 않고 클라우드에 저장하는 데 상당한 비용이 들기 때문에 {{brandName}} 앱 서버에서 삭제됩니다.",
  "If you are a Pro subscriber and you don't want your time-lapse videos to be deleted, please ": "Pro 구독자이시며 타임랩스 비디오가 삭제되는 것을 원하지 않으시면 다음을 수행하세요.",
  "contact us": "문의하기",
  "Download Original Time-lapse": "원본 타임랩스 다운로드",
  "Download Detective Time-lapse": "탐정 타임랩스 다운로드",
  " ": " ",
  "Video file is deleted.": "비디오 파일이 삭제되었습니다.",
  "Did we get it right?": "우리가 옳았나요?",
  "CUSED FEEDBACK": "CUSED 피드백",
  "Thank you for completing the Focused Feedback. You have earned 2 non-expirable AI Detection Hours. You can click the button again to change your feedback.": "집중 피드백을 완료해 주셔서 감사합니다. 만료되지 않는 AI 감지 시간 2시간을 획득하셨습니다. 피드백을 변경하려면 버튼을 다시 클릭하세요.",
  "With Focused Feedback, you can tell us exactly where we got it wrong. This is the most effective way to help us improve.": "집중 피드백을 통해 저희가 어디에서 잘못되었는지 정확하게 알려주시면 저희가 개선하는 데 가장 효과적인 방법입니다.",
  "You will earn 2 AI Detection Hours once you finish the Focused Feedback": "집중 피드백을 완료하면 AI 감지 시간 2시간을 얻게 됩니다.",
  "Every time you give us feedback,": "당신이 우리에게 피드백을 줄 때마다,",
  "you help us get better at detecting failures": "당신은 우리가 실패를 더 잘 감지하도록 도와줍니다",
  "Search": "찾다",
  "Ascending": "오름차순",
  "Descending": "하강",
  "SORT BY": "정렬 기준",
  "DIRECTION": "방향",
  "Upgrade for Better Streaming": "더 나은 스트리밍을 위해 업그레이드하세요",
  "Because you are now on the": "당신은 지금에 있기 때문에",
  "{brandName} Cloud Free plan": "{{brandName}} 클라우드 무료 플랜",
  "Streaming is limited to 5 FPS (frames per second).": "스트리밍은 5 FPS(초당 프레임)로 제한됩니다.",
  "After 30 seconds of streaming there is a 30-second cooldown before you can resume streaming.": "스트리밍을 시작한 지 30초가 지나면 30초 동안 쿨다운이 발생하며, 그 이후에는 다시 스트리밍을 시작할 수 없습니다.",
  "Support the {brandName} project by": "{{brandName}} 프로젝트를 지원하세요.",
  "upgrading to the Pro plan for little more than 1 Starbucks a month.": "한 달에 스타벅스 1잔보다 조금 더 저렴하게 Pro 플랜으로 업그레이드하세요.",
  "The Pro plan offers many perks, including the": "Pro 플랜은 다음을 포함한 많은 혜택을 제공합니다.",
  "Smooth 25 FPS.": "부드러운 25 FPS.",
  "Unlimited streaming with no cooldowns.": "쿨다운 없이 무제한 스트리밍이 가능합니다.",
  "Video frames dropped": "비디오 프레임이 삭제되었습니다",
  "The video frames are getting dropped because there is most likely a bandwidth bottleneck along the route they travel from your Raspberry Pi to your computer. The bottleneck can be anywhere, but in most cases,": "비디오 프레임이 누락되는 이유는 Raspberry Pi에서 컴퓨터로 전송되는 경로에 대역폭 병목 현상이 발생했을 가능성이 높기 때문입니다. 병목 현상은 어디에나 있을 수 있지만, 대부분의 경우",
  "it is either your computer's internet connection, or your Raspberry Pi's": "컴퓨터의 인터넷 연결이거나 Raspberry Pi의 인터넷 연결입니다.",
  "Make sure your computer is connected to the same network as your Pi. If you still see this warning, you need to trouble-shoot your computer's Wi-Fi connection, probably by moving closer to the Wi-Fi router.": "컴퓨터가 Pi와 동일한 네트워크에 연결되어 있는지 확인하세요. 이 경고가 계속 표시되면 컴퓨터의 Wi-Fi 연결 문제를 해결해야 합니다. Wi-Fi 공유기에 더 가까이 이동하는 것이 좋습니다.",
  "If the webcam stream is smooth when your computer is on the same Wi-Fi network as your Pi, the bottleneck is likely with the upload speed of your internet connection. You need to run a speed test to make sure you have high-enough upload speed, as well as": "컴퓨터가 Pi와 동일한 Wi-Fi 네트워크에 연결되어 있을 때 웹캠 스트리밍이 원활하게 진행된다면, 병목 현상은 인터넷 연결의 업로드 속도에 있을 가능성이 높습니다. 업로드 속도가 충분히 빠른지 확인하기 위해 속도 테스트를 실행해야 합니다.",
  "low latency (ping)": "낮은 지연 시간(ping)",
  "Check out": "체크 아웃",
  "the step-by-step trouble-shooting guide.": "단계별 문제 해결 가이드.",
  "Webcam stream buffering": "웹캠 스트림 버퍼링",
  "When you see the messaging about webcam stream is 'buffering' occasionally, you can just reload the page. If this message repeatedly appears, it may indicate one of the problems": "웹캠 스트림이 '버퍼링 중'이라는 메시지가 가끔 표시되면 페이지를 새로 고침하면 됩니다. 이 메시지가 반복적으로 나타나면 문제 중 하나를 나타낼 수 있습니다.",
  "1. A constricted video stream on your Raspberry Pi. The most common reasons are": "1. Raspberry Pi에서 비디오 스트림이 제한됩니다. 가장 흔한 이유는 다음과 같습니다.",
  "Camera resolution is set too high.": "카메라 해상도가 너무 높게 설정되어 있습니다.",
  "Camera framerate is set too high.": "카메라 프레임 속도가 너무 높게 설정되었습니다.",
  "The upload speed of your Raspberry Pi is too low.": "Raspberry Pi의 업로드 속도가 너무 느립니다.",
  "2. The internet connection of your computer or phone is not fast enough.": "2. 컴퓨터나 휴대폰의 인터넷 연결 속도가 너무 느리다.",
  "3. Your webcam is not properly connected to your Raspberry Pi.": "3. 웹캠이 Raspberry Pi에 제대로 연결되지 않았습니다.",
  "Check": "확인하다",
  "this step-by-step troubleshooting guide": "이 단계별 문제 해결 가이드",
  "Buffering...": "버퍼링 중...",
  "Why is it stuck?": "왜 멈춰있나요?",
  "Webcam streams up to 5 FPS for Free": "최대 5 FPS의 웹캠 스트리밍 무료",
  "Learn more...": "자세히 알아보세요...",
  "Filter": "필터",
  "Suppress Temperature": "온도 억제",
  "Suppress SD Status Messages": "SD 상태 메시지 표시 안 함",
  "Suppress Position Messages": "위치 메시지 억제",
  "Suppress 'OK' Messages": "'OK' 메시지 억제",
  "Enter code...": "코드를 입력하세요...",
  "Terminal feed is off": "터미널 피드가 꺼져 있습니다",
  "Failed to fetch authorized apps": "승인된 앱을 가져오지 못했습니다.",
  "Failed to remove access": "접근 권한 제거에 실패했습니다",
  "Authorized Apps": "승인된 앱",
  "App Name": "앱 이름",
  "Printer to Access": "프린터에 액세스",
  "Remove Access": "액세스 제거",
  "General": "일반적인",
  "Land directly on the printer control page if I have only 1 printer": "프린터가 1대뿐인 경우 프린터 제어 페이지로 바로 이동합니다.",
  "This option will be ignored if you have multiple printers. In this case, you will always land on the printer overview page.": "프린터가 여러 대인 경우 이 옵션은 무시됩니다. 이 경우 항상 프린터 개요 페이지로 이동합니다.",
  "View Archived Printers": "보관된 프린터 보기",
  "Enable notifications": "알림 활성화",
  "Enable notification": "알림 활성화",
  "Please configure the following variables in the '.env' file": "'.env' 파일에서 다음 변수를 구성하세요.",
  "Edit Name": "이름 편집",
  "Profile": "윤곽",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Email": "이메일",
  "Primary Email": "기본 이메일",
  "Manage email addresses": "이메일 주소 관리",
  "Password": "비밀번호",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Appearance": "모습",
  "Theme": "주제",
  "DARK": "어두운",
  "LIGHT": "빛",
  "Sync theme with system settings": "시스템 설정과 테마 동기화",
  "Failure alerts": "실패 경고",
  "When possible failures are detected": "가능한 실패가 감지되면",
  "Print job events": "인쇄 작업 이벤트",
  "Upon start/end/cancellation of a print job": "인쇄 작업 시작/종료/취소 시",
  "When print is done": "인쇄가 완료되면",
  "When print is cancelled": "인쇄가 취소되면",
  "When printer needs attention": "프린터에 주의가 필요할 때",
  "Such as filament change or run-out": "필라멘트 교체나 런아웃 등",
  "When print is started": "인쇄가 시작되면",
  "When print is paused": "인쇄가 일시 정지된 경우",
  "Note: this event may be triggered by other plugins that pause the print frequently, such as the timelapse plugin": "참고: 이 이벤트는 타임랩스 플러그인과 같이 인쇄를 자주 일시 중지하는 다른 플러그인에 의해 트리거될 수 있습니다.",
  "When print is resumed": "인쇄가 재개되면",
  "Heater status change": "히터 상태 변경",
  "Heater reached target or cooled down": "히터가 목표에 도달했거나 식었습니다.",
  "Push Notification": "푸시 알림",
  "Failed to contact printer. Is it powered on and connected to Internet?": "프린터에 접속할 수 없습니다. 전원이 켜져 있고 인터넷에 연결되어 있나요?",
  "Printer not responding": "프린터가 응답하지 않습니다",
  "The printer doesn't seem to be responding. Is it powered on and connected to the Internet? Please": "프린터가 응답하지 않는 것 같습니다. 전원이 켜져 있고 인터넷에 연결되어 있나요?",
  "report the problem to us": "우리에게 문제를 보고해 주세요",
  "if this error repeats multiple times.": "이 오류가 여러 번 반복되는 경우.",
  "Get help from": "도움을 받으세요",
  "the {brandName} for Klipper support forum": "Klipper 지원 포럼의 {{brandName}}",
  "or": "또는",
  "the {brandName} general support forum": "{{brandName}} 일반 지원 포럼",
  "if this error persists.": "이 오류가 지속되면.",
  "SMS": "문자 메시지",
  "Pushbullet": "푸시불렛",
  "Discord": "불화",
  "Telegram": "전보",
  "Pushover": "쉬운 일",
  "Slack": "느슨하게",
  "Webhook": "웹훅",
  "Webhook URL": "웹훅 URL",
  "Discord Webhook": "디스코드 웹훅",
  "If you have a Discord channel you wish to receive notifications on, you can {localizedDom} and enter it here.": "알림을 받고 싶은 Discord 채널이 있으면 {localizedDom}을 입력하고 여기에 입력하세요.",
  "generate webhook url": "웹훅 URL 생성",
  "Notifications are sent to verified email addresses only.": "알림은 확인된 이메일 주소로만 전송됩니다.",
  "Account events {localizedDom}": "계정 이벤트 {localizedDom}",
  "Plan changed; AI Detection Hours running low; etc.": "계획이 변경됨, AI 감지 시간이 부족함 등",
  "Access Token": "액세스 토큰",
  "Pushbullet Access Token": "Pushbullet 액세스 토큰",
  "If you have a Pushbullet account, you can {localizedDom} and enter it here.": "Pushbullet 계정이 있으면 {localizedDom}을 입력하고 여기에 입력하세요.",
  "generate an access token": "액세스 토큰 생성",
  "User Key": "사용자 키",
  "Pushover User Key": "푸시오버 사용자 키",
  "If you have a Pushover account, you can {localizedDom} and enter it here.": "Pushover 계정이 있는 경우 {localizedDom}을 입력하고 여기에 입력하세요.",
  "get your User Key": "사용자 키를 받으세요",
  "Slack test failed": "슬랙 테스트 실패",
  "Close": "닫다",
  "{brandName} Messenger has been successfully added to your workspace.": "{{brandName}} Messenger가 작업 공간에 성공적으로 추가되었습니다.",
  "What's Next?": "다음은 무엇인가?",
  " 1. Make sure {brandName} Messenger is added to the channels you want the notifications to be sent to.": "1. 알림을 보낼 채널에 {{brandName}} Messenger가 추가되었는지 확인하세요.",
  "2. There is no 2. You are all set. It's this simple. 😀": "2. 2번은 없어요. 다 준비됐어요. 이렇게 간단해요. 😀",
  "Click the button below to add the {brandName} Slack App into your workspace": "아래 버튼을 클릭하여 {{brandName}} Slack 앱을 작업 공간에 추가하세요.",
  "Test Notifications": "테스트 알림",
  "Test Slack Notification": "Slack 알림 테스트",
  "Questions?": "질문?",
  "Q: How do I remove the {brandName} Slack App from a slack channel so that it won't send notifications to that channel?": "질문: Slack 채널에서 {{brandName}} Slack 앱을 제거하여 해당 채널로 알림을 보내지 않게 하려면 어떻게 해야 하나요?",
  "Q: How do I remove the {brandName} Slack App from the entire workspace?": "질문: 전체 작업 공간에서 {{brandName}} Slack 앱을 제거하려면 어떻게 해야 하나요?",
  "A: Please follow the instructions in {localizedDom}.": "답변: {localizedDom}의 지침을 따르세요.",
  "this Slack help doc": "이 Slack 도움말 문서",
  "Telegram test failed": "텔레그램 테스트 실패",
  "Login to be notified by our Telegram bot.": "Telegram 봇의 알림을 받으려면 로그인하세요.",
  "Telegram in the mobile app is very finicky. Please open a browser, and log into {localizedDom} using the same credential to set up Telegram.": "모바일 앱의 Telegram은 매우 까다롭습니다. 브라우저를 열고 동일한 계정으로 {localizedDom}에 로그인하여 Telegram을 설정하세요.",
  "the {brandName} web app": "{{brandName}} 웹 앱",
  "Once set up, Telegram notification will work properly on your phone.": "설정을 완료하면 Telegram 알림이 휴대폰에서 제대로 작동합니다.",
  "If you see 'Bot domain invalid', please hard-refresh the browser a few times. I know it's annoying. But Telegram API has a very high failure rate.": "'봇 도메인이 유효하지 않습니다'라는 메시지가 표시되면 브라우저를 몇 번 강제 새로 고침해 주세요. 번거로우시겠지만, 텔레그램 API는 오류율이 매우 높습니다.",
  "If you press the 'Test Telegram Notification' button and see an error, please hard-refresh the browser a few times and press the test button again.": "'텔레그램 알림 테스트' 버튼을 눌러 오류가 표시될 경우, 브라우저를 몇 번 강제 새로고침한 후 다시 테스트 버튼을 눌러주세요.",
  "Unlink Telegram": "텔레그램 연결 해제",
  "Test Telegram Notification": "텔레그램 알림 테스트",
  "Oops, we don't send SMS to this country code": "죄송합니다. 이 국가 코드로는 SMS를 보낼 수 없습니다.",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Country Code": "국가 코드",
  "Custom Webhook URL": "사용자 정의 웹훅 URL",
  "Enter a custom webhook URL at which to receive notifications.": "알림을 받을 사용자 지정 웹후크 URL을 입력하세요.",
  "You just earned 3 AI Detection Hours!": "방금 AI 감지 시간 3시간을 획득했습니다!",
  "Having more training data is crucial for a better First Layer AI. Thank you!": "더 나은 First Layer AI를 위해서는 더 많은 훈련 데이터가 필수적입니다. 감사합니다!",
  "You can now close this page": "이제 이 페이지를 닫을 수 있습니다.",
  "First Layer Snapshots": "첫 번째 레이어 스냅샷",
  "Help {brandName}'s First Layer AI (codename: Celestrius) learn and improve quickly by telling her what issues exist in each of these snapshots.": "각 스냅샷에 어떤 문제가 있는지 알려줌으로써 {{brandName}}의 첫 번째 계층 AI(코드명: 셀레스트리우스)가 빠르게 학습하고 개선할 수 있도록 도와주세요.",
  "Why should I do this?": "왜 이렇게 해야 하나요?",
  "{brandName}'s First Layer AI is still in her infant time. Just like a human baby, the only way she can learn is to be told by adults what is good and what is bad. By telling her what issues exist in these snapshots, you will help her get better at telling a good first layer apart from a bad one.": "{{brandName}}의 첫 번째 레이어 AI는 아직 초기 단계입니다. 인간 아기처럼, 그녀가 배울 수 있는 유일한 방법은 어른들에게 무엇이 좋고 나쁜지 듣는 것입니다. 이 스냅샷에 어떤 문제가 있는지 알려주면, 그녀가 좋은 첫 번째 레이어와 나쁜 첫 번째 레이어를 더 잘 구별하는 데 도움이 될 것입니다.",
  "Privacy Notice: By participating in this survey, you grant the {brandName} team members the permission to review all snapshots below.": "개인정보 보호 고지: 이 설문조사에 참여함으로써 귀하는 {{brandName}} 팀원에게 아래의 모든 스냅샷을 검토할 수 있는 권한을 부여합니다.",
  "Earn 3 AI Detection Hours!": "AI 탐지 시간 3시간을 획득하세요!",
  "{name} snapshots were selected from your first layer print. Earn 3 AI Detection Hours by telling us if you see any printing issues with these snapshots!": "첫 번째 레이어 인쇄에서 {{name}}개의 스냅샷이 선택되었습니다. 이 스냅샷에서 인쇄 문제가 발견되면 알려주시면 AI 감지 시간 3시간을 적립해 드립니다!",
  "Download file": "파일 다운로드",
  "Host printer for this gcode not found": "이 gcode에 대한 호스트 프린터를 찾을 수 없습니다.",
  "Rename file": "파일 이름 바꾸기",
  "Delete file": "파일 삭제",
  "This G-Code file doesn't exists": "이 G-코드 파일이 존재하지 않습니다.",
  "This file is deleted and unavailable for print": "이 파일은 삭제되어 인쇄할 수 없습니다.",
  "This file doesn't have any prints yet": "이 파일에는 아직 인쇄물이 없습니다.",
  "File storage": "파일 저장",
  "Sort": "종류",
  "Create folder": "폴더 만들기",
  "Available to browse files": "파일 탐색 가능",
  "Unable to browse files": "파일을 탐색할 수 없습니다",
  "Delete {name} item(s)? This action can not be undone.": "{{name}} 항목을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Failed to delete files and folders": "파일 및 폴더 삭제에 실패했습니다.",
  "{name} isn't available for browsing files for one of the following reasons": "다음 이유 중 하나로 {{name}}을(를) 파일 검색에 사용할 수 없습니다.",
  "{brandName} for {name} plugin is outdated (you need version {version} or later)": "{{name}} 플러그인의 {{brandName}}이 오래되었습니다({{version}} 버전 이상이 필요합니다)",
  "Printer not found or unavailable": "프린터를 찾을 수 없거나 사용할 수 없습니다.",
  "Folder with this name already exists": "이 이름을 가진 폴더가 이미 존재합니다.",
  "Select all": "모두 선택",
  "selected": "선택된",
  "STORAGE": "저장",
  "Cloud": "구름",
  "G-Code file (*.gcode, *.gco, or *.g) only.": "G-코드 파일(*.gcode, *.gco 또는 *.g)만 가능합니다.",
  "Up to {maxFilesize} MB each file, {maxTotalFilesize} GB total.": "각 파일당 최대 {{maxFilesize}}MB, 총 {{maxTotalFilesize}}GB.",
  "Search in Klipper printers works only for current directory": "Klipper 프린터 검색은 현재 디렉토리에서만 작동합니다.",
  "Pop up on errors": "오류 발생 시 팝업",
  "Unlimited Account": "",
  "Contact Support": "지원팀에 문의하세요",
  "Large Chat Window": "큰 채팅 창",
  "Small Chat Window": "작은 채팅 창",
  "Would you like to send a support request?": "지원 요청을 보내시겠습니까?",
  "Describe your issue here...": "여기에 문제를 설명하세요...",
  "Sending...": "배상...",
  "Ask for tech support": "기술 지원을 요청하세요",
  "Nah, I'm good": "아뇨, 괜찮아요",
  "Your JusPrin Account": "",
  "You have run out of AI credits!": "",
  "Unlimited": "",
  "FREE Plan": "",
  "Yay! You are on the Unlimited subscription plan!": "",
  "Manage Subscription": "",
  "AI Credits": "",
  "Reset on {resetDate}": "",
  "\"AI credit\" is the currency for using JusPrin AI. Every time you ask JusPrin to determine the best way to slice the model, you will use 1 AI credit.": "",
  "We set a limit on the number of AI credits per month for free users because OpenAI charges us for each API call.": "",
  "AI credit limit is reset at the beginning of each month.": "",
  "Get More AI Credits": "",
  "If you are running short on AI credits, there are two ways to get more.": "",
  "Upgrade to Unlimited Plan": "",
  "30% OFF": "",
  "If your account is an Obico Pro account, you can get a 30% discount on the upgrade. Discount automatically applied at checkout.": "",
  "Upgrade": "",
  "Alternatively, you can {hostYourOwnLink} and get unlimited AI credits using your own OpenAI API key.": "",
  "host your own JusPrin server": "",
  "Detailed explanations:": "자세한 설명:",
  "I have applied the following settings:": "다음 설정을 적용했습니다.",
  "- Process preset:": "- 프로세스 사전 설정:",
  "- Additional slicing parameters:": "- 추가 슬라이싱 매개변수:",
  "None": "없음",
  "Re-apply settings": "설정 다시 적용",
  "I suggest the following to achieve the best results:": "가장 좋은 결과를 얻으려면 다음을 제안합니다.",
  "Oh no! My slicing algorithm lord just said:": "아, 안 돼! 내 슬라이싱 알고리즘 주인이 방금 이렇게 말했어:",
  "Thinking...": "생각...",
  "It seems to be taking awfully long to slice. Maybe something went wrong...? You can start over, or continue waiting.": "슬라이스하는 데 너무 오래 걸리는 것 같습니다. 뭔가 잘못된 걸까요...? 다시 시작하거나 계속 기다리세요.",
  "Slicing in progress...": "슬라이싱 진행 중...",
  "Type your message here...": "여기에 메시지를 입력하세요...",
  "Select printer, filament, and add models first": "프린터, 필라멘트를 선택하고 먼저 모델을 추가하세요",
  "Sign Up/Sign In to Get Started": "시작하려면 가입/로그인하세요",
  "Timeout: No response for action \"{action}\" within {timeout}ms": "시간 초과: {{timeout}}ms 내에 \"{{action}}\" 작업에 대한 응답이 없습니다.",
  "🤖 Hi, I'm JusBot, your 3D printing AI assistant.": "🤖 안녕하세요, 저는 3D 프린팅 AI 도우미 JusBot입니다.",
  "I notice you haven't added any printers yet. You need to add at least one printer before you can use JusPrin.": "아직 프린터를 추가하지 않으셨네요. JusPrin을 사용하려면 최소 한 대의 프린터를 추가해야 합니다.",
  "I notice you haven't added any filaments yet. You need to add at least one filament before you can use JusPrin.": "아직 필라멘트를 추가하지 않으셨네요. JusPrin을 사용하려면 필라멘트를 최소 하나 이상 추가해야 합니다.",
  "I notice you don't have any models on your plate.\n\nAdd some models to see the magic. 😀": "모델이 하나도 없으시네요.\n\n모델을 추가해서 마법 같은 효과를 경험해 보세요. 😀",
  "I notice your model uses multiple plates or filaments.\n\nJusPrin is still in beta and does not support multiple plates or filaments yet.\n\nPlease manually slice your model. Also stay tuned for our product update.": "모델에 여러 개의 플레이트나 필라멘트가 사용되고 있는 것 같습니다.\n\nJusPrin은 아직 베타 버전이므로 여러 개의 플레이트나 필라멘트를 지원하지 않습니다.\n\n모델을 수동으로 슬라이스해 주세요. 또한 제품 업데이트도 곧 알려드리겠습니다.",
  "You are currently using:": "현재 사용 중인 앱:",
  "Printer:": "인쇄기:",
  "Filament:": "필라멘트:",
  "You have {num} model on your plate.": "{{num}} 모델이 당신의 접시에 있습니다.",
  "You have {num} models on your plate.": "당신은 {{num}} 모델을 다루고 있습니다.",
  "I see \"{modelName}\" added to your plate.": "접시에 \"{{modelName}}\"이 추가된 것을 봤습니다.",
  "I see \"{modelName}\" and {num} other model added to your plate.": "귀하의 플레이트에 \"{{modelName}}\" 및 {{num}} 다른 모델이 추가된 것을 봅니다.",
  "I see \"{modelName}\" and {num} other models added to your plate.": "귀하의 플레이트에 \"{{modelName}}\" 및 {{num}} 다른 모델이 추가된 것을 봅니다.",
  "Sorry, there was an error processing your request.": "죄송합니다. 요청을 처리하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Add printer": "프린터 추가",
  "Add filament": "필라멘트 추가",
  "Change printer": "프린터 변경",
  "Change filament": "필라멘트 교체",
  "More options": "더 많은 옵션",
  "Slice with current settings": "현재 설정으로 슬라이스",
  "End troubleshooting": "문제 해결 종료",
  "I want to end troubleshooting": "문제 해결을 종료하고 싶습니다",
  "Stay in troubleshooting": "문제 해결에 집중하세요",
  "I want to continue troubleshooting": "문제 해결을 계속하고 싶습니다",
  "Start over": "다시 시작하다",
  "Export G-code": "G-코드 내보내기",
  "Switch to preview": "미리보기로 전환",
  "Auto-orient models": "모델 자동 방향 지정",
  "Undo auto-orient": "자동 방향 설정 취소",
  "Got it! Auto-orient is undone.": "알겠습니다! 자동 맞춤이 취소되었습니다.",
  "Undo auto-arrange": "자동 정렬 취소",
  "Got it! Auto-arrange is undone.": "알겠습니다! 자동 정렬이 취소되었습니다.",
  "Enable support": "지원 활성화",
  "Support enabled.": "지원이 활성화되었습니다.",
  "Undo enable support": "지원 활성화 취소",
  "Got it! Support is now disabled.": "알겠습니다! 지원이 비활성화되었습니다.",
  "Explain it to me": "나에게 설명해줘",
  "JusPrin displays this message: *\"{originalErrorMessage}\"* Explain it to me.": "JusPrin에서 다음 메시지가 표시됩니다: *\"{{originalErrorMessage}}\"* 설명해 주세요.",
  "Okay": "좋아요",
  "Common printing prompts": "일반적인 인쇄 프롬프트",
  "Test render": "테스트 렌더링",
  "✨ Do your magic!": "✨ 마법을 부리세요!",
  "Looks good to me": "내 생각엔 괜찮아 보여요",
  "You got it wrong. Scratch that.": "틀렸어요. 취소하세요.",
  "Let me change it": "내가 바꿔줄게요",
  "Just do a standard print. Nothing special.": "그냥 일반 인쇄로 하세요. 특별한 건 없어요.",
  "I want to do a fast print. Draft quality.": "빠른 인쇄를 하고 싶어요. 초안 품질로요.",
  "Print a strong part.": "강력한 부분을 인쇄하세요.",
  "My last print did not stick to the bed. Help me fix it.": "지난번 인쇄물이 침대에 붙지 않았어요. 고치는 걸 도와주세요.",
  "Select a {presetType}. If the {presetType} is not listed, use the \"Add {presetType}\" button to add it first.": "{{presetType}}을 선택하세요. {{presetType}}이 목록에 없으면 \"{{presetType}} 추가\" 버튼을 사용하여 먼저 추가하세요.",
  "Welcome To": "환영합니다",
  "Your 30-Day {localizedDom} Free Trial Has Started!": "30일 {localizedDom} 무료 체험이 시작되었습니다!",
  "Pro Plan": "프로 플랜",
  "{trialDaysLeft} Days Left on Your {localizedDom} Free Trial!": "{trialDaysLeft} {localizedDom} 무료 체험 기간이 며칠 남았습니다!",
  "Unlimited Secure Tunnel to your {platformDisplayName}": "{{platformDisplayName}}에 대한 무제한 보안 터널",
  "Premium 25 FPS Webcam Streaming": "프리미엄 25 FPS 웹캠 스트리밍",
  "250 AI Failure Detection Hours": "250 AI 장애 감지 시간",
  "G-Code Remote Upload and Printing": "G-코드 원격 업로드 및 인쇄",
  "{platformDisplayName} has not been linked to your {brandName} account.": "{{platformDisplayName}}이(가) 귀하의 {{brandName}} 계정에 연결되지 않았습니다.",
  "Link {platformDisplayName} Now": "지금 {{platformDisplayName}} 링크",
  "It's as easy as 1-2-3.": "1-2-3만큼 쉽습니다.",
  "Not ready to start yet? {localizedDom} to pause your free trial.": "아직 시작할 준비가 안 되셨나요? {localizedDom}을 눌러 무료 체험을 일시 중지하세요.",
  "Email us": "이메일로 문의하세요",
  "Authorization Successful!": "승인이 성공했습니다!",
  "You can close this page": "이 페이지를 닫을 수 있습니다",
  "Tunnel Access Authorization": "터널 접근 허가",
  "is requesting to access you {platformDisplayName} Tunnel.": "{{platformDisplayName}} 터널에 대한 액세스를 요청하고 있습니다.",
  "is a secure way provided by {localizedDom} to remotely access your {platformDisplayName}. With the {platformDisplayName} Tunnel, you can use {appDisplayName} to access your {platformDisplayName} from anywhere.": "{localizedDom}에서 제공하는 안전한 방법으로, {platformDisplayName}에 원격으로 액세스할 수 있습니다. {platformDisplayName} 터널을 사용하면 {appDisplayName}을 사용하여 어디서든 {platformDisplayName}에 액세스할 수 있습니다.",
  "Tunnel usage of a free account is {localizedDom} to enjoy unlimited tunnel usage.": "무료 계정의 터널 사용은 {localizedDom}로 설정되어 터널을 무제한으로 사용할 수 있습니다.",
  "capped at 300MB per month": "월 300MB로 제한됨",
  "upgrade to the {brandName} app Pro plan for 1 Starbucks a month": "{{brandName}} 앱으로 업그레이드하세요. 한 달에 스타벅스 1잔을 제공하는 Pro 플랜입니다.",
  "After the Free trial expires, tunnel data usage will be {localizedDom} to continue enjoying unlimited tunnel usage.": "무료 체험 기간이 만료되면 터널 데이터 사용량은 {localizedDom}으로 변경되어 계속해서 무제한 터널 사용을 즐길 수 있습니다.",
  "Tunnel access by {localizedDom} (make sure you trust it)": "{localizedDom}을 통한 터널 접근(신뢰하는지 확인하세요):",
  "You have 0 active printers": "활성 프린터가 0개 있습니다.",
  "Please select a printer": "프린터를 선택해주세요",
  "Authorize": "승인하다",
  "Manage Apps": "앱 관리",
  "Security notes": "보안 참고 사항",
  "The app can only access the tunnel, not your {brandName} account info such as your email address.": "앱은 터널에만 접근할 수 있으며, 이메일 주소와 같은 {{brandName}} 계정 정보에는 접근할 수 없습니다.",
  "The access remains valid until explicitly revoked. You can revoke the access by going to Preferences -> Authorized Apps.": "액세스는 명시적으로 취소될 때까지 유효합니다. '환경설정' -> '승인된 앱'에서 액세스 권한을 취소할 수 있습니다.",
  "Log Out": "로그아웃",
  "Free {platformDisplayName} Tunnel": "무료 {{platformDisplayName}} 터널",
  "Powered by {brandName}": "{{brandName}}에서 제공됨",
  "With the Free {platformDisplayName} Tunnel by {brandName}, you can now use {appDisplayName} to": "{{brandName}}의 무료 {{platformDisplayName}} 터널을 사용하면 이제 {{appDisplayName}}를 사용할 수 있습니다.",
  "securely control and monitor your printer from anywhere": "어디서나 프린터를 안전하게 제어하고 모니터링하세요",
  "Unlimited realtime webcam at 0.1FPS.": "0.1FPS의 무제한 실시간 웹캠.",
  "300MB monthly tunnel data cap (excluding webcam streaming).": "월간 터널 데이터 한도는 300MB입니다(웹캠 스트리밍 제외).",
  "10 hours/mo AI failure detection.": "10시간/월 AI 장애 감지.",
  "Upgrade to {brandName} Pro Account ({localizedDom}) to get premium features": "프리미엄 기능을 사용하려면 {brandName} Pro 계정 ({localizedDom})으로 업그레이드하세요.",
  "from $4/mo": "월 4달러부터",
  "Unlimited realtime webcam streaming.": "무제한 실시간 웹캠 스트리밍.",
  "Unlimited tunnel data usage.": "무제한 터널 데이터 사용.",
  "50 hours/mo AI failure detection.": "50시간/월 AI 장애 감지.",
  "And much more...": "그리고 훨씬 더 많은 것들...",
  "SIGN IN ": "로그인",
  "- OR -": "- 또는 -",
  "OctoPrint/Klipper Secure Tunnel": "OctoPrint/Klipper 보안 터널",
  "It may take long time for OctoPrint/Mainsail/Fluidd page to load as it is securely tunneled via the {brandName} app server.": "OctoPrint/Mainsail/Fluidd 페이지가 로드되는 데 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 이 페이지는 {{brandName}} 앱 서버를 통해 안전하게 터널링되기 때문입니다.",
  "Learn more about OctoPrint/Klipper tunnel's security and page load speed.": "OctoPrint/Klipper 터널의 보안과 페이지 로드 속도에 대해 자세히 알아보세요.",
  "Don't show again": "다시 표시하지 마세요",
  "Monthly data usage ({localizedDom})": "월별 데이터 사용량 ({localizedDom})",
  "Resets in {daysUntilReset} days": "{{daysUntilReset}}일 후에 재설정됩니다.",
  "Used {usageMTD} of {humanizedUsageCap}.": "{{humanizedUsageCap}}의 {{usageMTD}}을 사용했습니다.",
  "Your month-to-date tunnel data usage is over the Free plan limit.": "귀하의 이번 달 현재까지 터널 데이터 사용량이 무료 요금제 한도를 초과했습니다.",
  "Get Unlimited Tunnel Data": "무제한 터널 데이터 받기",
  "Successfully linked to your account!": "귀하의 계정에 성공적으로 연결되었습니다!",
  "Printer name": "프린터 이름",
  "Give your printer a shiny name.": "프린터에 멋진 이름을 지어보세요.",
  "Authorize App Access": "앱 액세스 승인",
  "Go Check Out Printer Feed!": "프린터 피드를 확인해 보세요!",
  "Add Phone Number": "전화번호 추가",
  "Receive text (SMS) in case of print failures.": "인쇄 실패 시 문자 메시지(SMS)를 받습니다.",
  "Change Printer Settings": "프린터 설정 변경",
  "You can always change it later.": "나중에 언제든지 변경할 수 있습니다.",
  "Install Obico for Klipper": "Klipper에 Obico 설치",
  "Find the Guide for Your Printer to install Obico for Klipper.": "Klipper에 Obico를 설치하려면 해당 프린터에 맞는 가이드를 찾으세요.",
  "SSH to your device.": "장치에 SSH를 실행합니다.",
  "Enter the installation commands.": "설치 명령을 입력합니다.",
  "Alternatively, you can use KIAUH to install Obico.": "혹은 KIAUH를 사용하여 Obico를 설치할 수도 있습니다.",
  "Upon \"Scanning the networking...\", come back here and click \"Next\".": "\"네트워킹 스캔 중...\"이 끝나면 여기로 돌아와서 \"다음\"을 클릭하세요.",
  "Install Obico for OctoPrint": "OctoPrint에 Obico 설치",
  "Open OctoPrint in another browser tab.": "다른 브라우저 탭에서 OctoPrint를 엽니다.",
  "Select": "선택하다",
  "OctoPrint settings menu → Plugin Manager → Get More...": "OctoPrint 설정 메뉴 → 플러그인 관리자 → 추가 정보...",
  "Enter '{brandName}' to locate the plugin. Click": "플러그인을 찾으려면 '{{brandName}}'을 입력하세요. 클릭하세요.",
  "Install": "설치하다",
  "Restart OctoPrint when prompted.": "메시지가 나타나면 OctoPrint를 다시 시작하세요.",
  "SSH to the Raspberry Pi (or other SBC) your Klipper runs on.": "Klipper가 실행되는 Raspberry Pi(또는 다른 SBC)에 SSH를 실행합니다.",
  "Run:": "달리다:",
  "1. Unbox and assemble the 3D printer following the manufacturers instructions": "1. 제조업체의 지침에 따라 3D 프린터의 상자를 풀고 조립합니다.",
  "2. Power on the 3D printer and make sure it is connected to WiFi.": "2. 3D 프린터의 전원을 켜고 WiFi에 연결되어 있는지 확인하세요.",
  "3. Tap “Next” when you are ready.": "3. 준비가 되면 \"다음\"을 탭하세요.",
  "Need help? Check out the {localizedDom}": "도움이 필요하신가요? {localizedDom}을 확인하세요.",
  "step-by-step set up guide": "단계별 설정 가이드",
  "The 6-digit code needs to be entered in the Obico plugin in OctoPrint. There are a few reasons why you can't find this page:": "6자리 코드를 OctoPrint의 Obico 플러그인에 입력해야 합니다. 이 페이지를 찾을 수 없는 데에는 몇 가지 이유가 있습니다.",
  "You don't have the plugin installed or you haven't restarted OctoPrint after installation. Click": "플러그인이 설치되지 않았거나 설치 후 OctoPrint를 다시 시작하지 않았습니다. 클릭하세요.",
  "to walk through the process again.": "과정을 다시 살펴보겠습니다.",
  "The installed plugin is on a version earlier than 1.5.0. You need to upgrade the plugin to": "설치된 플러그인이 1.5.0 이전 버전입니다. 플러그인을 1.5.0으로 업그레이드해야 합니다.",
  "or later.": "또는 나중에.",
  "Still no dice? Check out the step-by-step": "아직도 답을 찾지 못하셨나요? 단계별 설명을 확인해 보세요.",
  "set up guide": "설정 가이드",
  "The 6-digit code needs to be entered to the Obico for Klipper installation script.": "6자리 코드를 Obico for Klipper 설치 스크립트에 입력해야 합니다.",
  "this set up guide": "이 설정 가이드",
  "for detailed instructions.": "자세한 지침은 여기를 참조하세요.",
  "Can't find the page to enter the 6-digit code?": "6자리 코드를 입력할 페이지를 찾을 수 없나요?",
  "Scanning...": "스캐닝...",
  "Scanning..., {name} printer(s) found on your local network:": "스캔 중..., 로컬 네트워크에서 {{name}} 프린터가 발견되었습니다.",
  "To link your printer, please make sure:": "프린터를 연결하려면 다음 사항을 확인하세요.",
  "The printer is powered on. If you are using an external SBC such as a Raspberry Pi, make sure it's powered on as well.": "프린터의 전원이 켜져 있어야 합니다. Raspberry Pi와 같은 외부 SBC를 사용하는 경우, SBC의 전원도 켜져 있는지 확인하세요.",
  "The printer or SBC is connected to the same local network as your phone/computer.": "프린터나 SBC가 휴대폰/컴퓨터와 동일한 로컬 네트워크에 연결되어 있습니다.",
  "{brandName} for OctoPrint is 1.8.0 or above.": "OctoPrint의 {{brandName}}은 1.8.0 이상입니다.",
  "Can’t find the printer you want to link? Switch to Manual Linking instead.": "연결하려는 프린터를 찾을 수 없나요? 대신 수동 연결로 전환하세요.",
  "Switch to Manual Linking": "수동 연결로 전환",
  "Code copied to system clipboard": "코드가 시스템 클립보드에 복사되었습니다.",
  "Ctrl-C/Cmd-C to copy the code": "코드를 복사하려면 Ctrl-C/Cmd-C를 누르세요.",
  "Code will expire in ": "코드는 만료됩니다",
  "Enter the {localizedDom}": "{localizedDom}을 입력하세요",
  "6-digit verification code": "6자리 인증 코드",
  "Invalid code. Is it expired?": "잘못된 코드입니다. 만료되었나요?",
  "Enter the One-time Passcode": "일회용 암호를 입력하세요",
  "If you using Obico for OctoPrint older than 2.5.0, or Obico for Klipper older than 1.6.0, switch to {localizedDom}.": "2.5.0 이전 버전의 OctoPrint용 Obico를 사용하거나 1.6.0 이전 버전의 Klipper용 Obico를 사용하는 경우 {localizedDom}으로 전환하세요.",
  "Touch Screen": "터치스크린",
  "Check to see if your printer already has Obico installed your printer screen.": "프린터에 Obico가 이미 설치되어 프린터 화면이 보이는지 확인하세요.",
  "Navigate to the settings menu on the LCD screen of your printer.": "프린터의 LCD 화면에서 설정 메뉴로 이동합니다.",
  "Find the “Link Obico” menu item and tap it to open the connection screen.": "\"오비코 연결\" 메뉴 항목을 찾아 탭하여 연결 화면을 엽니다.",
  "LCD Screen ": "LCD 화면",
  "Check to see if your printer already has Obico Easy Link installed on the LCD menu.": "LCD 메뉴에 Obico Easy Link가 프린터에 이미 설치되어 있는지 확인하세요.",
  "Find the “Link Obico” menu item.": "\"Link Obico\" 메뉴 항목을 찾으세요.",
  "Install Via SSH": "SSH를 통해 설치",
  "If you can't find Obico Easy Link, you will need to SSH to your printer to install Obico. You will need to find a guide that works for your printer.": "Obico Easy Link를 찾을 수 없는 경우, 프린터에 SSH로 접속하여 Obico를 설치해야 합니다. 프린터에 맞는 가이드를 찾으셔야 합니다.",
  "Show me how": "나에게 방법을 보여주세요",
  "Warning: Re-Linking OctoPrint should be your last resort to solve issues. Please make sure you have exhausted all options on {localizedDom}.": "경고: OctoPrint를 다시 연결하는 것은 문제 해결을 위한 마지막 수단입니다. {localizedDom}에서 모든 옵션을 시도했는지 확인하세요.",
  "{brandName}'s help website": "{{brandName}}의 도움말 웹사이트",
  "Devices with Obico Pre-installed": "Obico가 사전 설치된 장치",
  "Pre-Installed Klipper Printer": "사전 설치된 Klipper 프린터",
  "Creality K1, Sonic Pad, Sovol SV07, Kingroon KLP1, Elegoo Neptune 4, etc...": "Creality K1, Sonic Pad, Sovol SV07, Kingroon KLP1, Elegoo Neptune 4 등...",
  "Generic Klipper - Self Installed": "제네릭 클리퍼 - 자체 설치",
  "If you installed Klipper yourself on a Raspberry Pi or other linux device. E.g., Voron, RatRig": "Raspberry Pi 또는 다른 Linux 기기에 Klipper를 직접 설치한 경우(예: Voron, RatRig)",
  "Including OctoPrint for Klipper such as OctoKlipper.": "OctoKlipper와 같은 Klipper용 OctoPrint를 포함합니다.",
  "Save": "구하다",
  "OctoPrint Tunnel": "옥토프린트 터널",
  "Additional Actions": "추가 작업",
  "Reorder": "재정렬",
  "Hide": "숨다",
  "Customize this page for each of your printers by reodering or hiding cards above.": "위의 카드를 재정렬하거나 숨겨서 각 프린터에 맞게 이 페이지를 사용자 지정하세요.",
  "Add Printer": "프린터 추가",
  "Link another printer to {brandName}.": "다른 프린터를 {{brandName}}에 연결합니다.",
  "Webcam": "웹캠",
  "WEBCAM SELECTION": "웹캠 선택",
  "All": "모두",
  "Nothing to look here. Enjoy your vacation!": "볼 게 없습니다. 즐거운 휴가 보내세요!",
  "No more notifications.": "더 이상 알림이 없습니다.",
  "Created at": "생성됨",
  "Print Status": "인쇄 상태",
  "All Printers": "모든 프린터",
  "Online Printers": "온라인 프린터",
  "Active Printers": "활성 프린터",
  "{name} AI Detection Hours": "{{name}} AI 감지 시간",
  "You can always view your archived printers in by navigating to the General tab within Preferences.": "기본 설정 내의 일반 탭으로 이동하면 언제든지 보관된 프린터를 볼 수 있습니다.",
  "Link New Printer": "새 프린터 연결",
  "have been archived.": "보관되었습니다.",
  "Show Archived Printers": "보관된 프린터 표시",
  "Never Show Again": "다시는 보여주지 마",
  "Printer not found": "프린터를 찾을 수 없습니다",
  "Can not update printer settings.": "프린터 설정을 업데이트할 수 없습니다.",
  "{brandName} for klipper support forum": "Klipper 지원 포럼의 경우 {{brandName}}",
  "Delete {name} printer? This action can not be undone.": "{{name}} 프린터를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Printer archived": "프린터가 보관됨",
  "{name} is archived.": "{{name}}이 보관되었습니다.",
  "You can find it on": "에서 찾을 수 있습니다",
  "this page": "이 페이지",
  "and un-archive it": "그리고 보관 취소",
  "Go to the printer page": "프린터 페이지로 이동",
  "Settings": "설정",
  "Give your shiny new printer a name": "반짝반짝 빛나는 새 프린터에 이름을 지정하세요",
  "When a potential failure is detected": "잠재적인 실패가 감지되면",
  "Just notify me": "그냥 나에게 알려주세요",
  "Pause the printer and notify me": "프린터를 일시 정지하고 알려주세요",
  "If you are not sure about the settings below, leave the default values to minimize surprises.": "아래 설정에 대해 확신이 없다면 기본값을 그대로 두어 놀라움을 최소화하세요.",
  "When print is paused,": "인쇄가 일시 정지되면,",
  "Turn off hotend heater(s)": "핫엔드 히터를 끕니다.",
  "Turn off bed heater": "침대 히터를 끄세요",
  "Retract filament by": "필라멘트를 수축시키세요",
  "Lift extruder along Z axis by": "Z축을 따라 압출기를 들어 올리세요",
  "AI failure detection sensitivity": "AI 실패 감지 민감도",
  "Low - I don't want a lot of false alarms. Only alert me when you are absolutely sure.": "낮음 - 잘못된 경보가 너무 많이 울리는 건 원치 않습니다. 절대적으로 확신할 때만 알려주세요.",
  "Medium - A few false alarms won't bother me. But some well-disguised spaghetti will be missed.": "중간 - 몇 번의 오경보는 신경 안 쓰이겠지만, 잘 위장된 스파게티면 몇 개는 놓치게 될 거야.",
  "High - Hit me with all the false alarms. I want to catch as many failures as possible.": "높음 - 온갖 거짓 경보를 날려버려. 최대한 많은 실패를 잡아내고 싶어.",
  "Time-lapse": "타임랩스",
  "Focused Feedback won't be available when time-lapse recording is turned off. You won't be able to {localizedDom}": "타임랩스 녹화가 꺼져 있으면 집중 피드백 기능을 사용할 수 없습니다. {localizedDom}을(를) 사용할 수 없습니다.",
  "help us get better while earning AI Detection Hours for yourself": "귀하를 위해 AI 감지 시간을 획득하면서 우리가 더 나아지도록 도와주세요.",
  "Record time-lapse when a print finishes successfully.": "인쇄가 성공적으로 끝나면 타임랩스를 녹화합니다.",
  "Skip if the print is finished in less than": "인쇄가 다음 시간 내에 완료되면 건너뜁니다.",
  "Record time-lapse when a print is cancelled.": "인쇄가 취소되면 타임랩스를 기록합니다.",
  "Skip if the print is cancelled in less than": "인쇄가 취소되면 건너뜁니다.",
  "Danger Zone": "위험 구역",
  "Re-Link Printer": "프린터 다시 연결",
  "If your printer is always showing as 'offline', and you have gone through {localizedDom}, you can try to re-link printer as the last resort.": "프린터가 항상 '오프라인'으로 표시되고 {localizedDom}을 수행한 경우, 마지막 수단으로 프린터를 다시 연결해 보세요.",
  "all the trouble-shooting steps": "모든 문제 해결 단계",
  "Archive Printer": "아카이브 프린터",
  "Archived printers are not counted toward your subscription plan. You won't see them in the app either. Go to {localizedDom} to find all archived printers and/or un-archive them.": "보관된 프린터는 구독 플랜에 포함되지 않습니다. 앱에서도 표시되지 않습니다. {localizedDom}(으)로 이동하여 보관된 모든 프린터를 확인하거나 보관을 취소하세요.",
  "Delete Printer": "프린터 삭제",
  "Bye-bye printer.": "안녕, 프린터야.",
  "Date": "날짜",
  "Time Period": "기간",
  "This Week": "이번 주",
  "This Month": "이번 달",
  "This Year": "올해",
  "Custom": "관습",
  "Finished": "완성된",
  "Cancelled": "취소",
  "Feedback Needed": "피드백이 필요합니다",
  "Review Needed": "검토 필요",
  "Focused Feedback Needed": "집중적인 피드백이 필요합니다",
  "Delete {name} print(s)? This action can not be undone.": "{{name}} 인쇄물을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Until": "까지",
  "and later": "그리고 나중에",
  "Sort By": "정렬 기준",
  "Prints done": "인쇄 완료",
  "Total print time": "총 인쇄 시간",
  "Filament used": "사용된 필라멘트",
  "Full Stats": "전체 통계",
  "Older": "더 오래된",
  "Newer": "최신",
  "Failed to fetch printer information": "프린터 정보를 가져오지 못했습니다.",
  "Start time": "시작 시간",
  "End time": "종료 시간",
  "Open Detailed Report": "상세 보고서 열기",
  "Time-Lapse video deleted": "타임랩스 영상이 삭제되었습니다",
  "If you are a Pro subscriber and you don't want your time-lapse videos to be deleted, please {localizedDom}": "Pro 구독자이시며 타임랩스 비디오가 삭제되는 것을 원하지 않으시면 {localizedDom}을 눌러주세요.",
  "FOCUSED FEEDBACK": "집중된 피드백",
  "Time-Lapse video unavailable because": "Time-Lapse 비디오를 사용할 수 없습니다.",
  "The {brandName} server is still processing the time-lapse;": "{{brandName}} 서버는 아직 타임랩스를 처리 중입니다.",
  "Or, the print time was shorter than the threshold. You can change the threshold in {localizedDom}": "또는 인쇄 시간이 임계값보다 짧았습니다. {localizedDom}에서 임계값을 변경할 수 있습니다.",
  "the printer settings": "프린터 설정",
  "Print Page": "인쇄 페이지",
  "Delete {brandName} print(s)? This action can not be undone.": "{{brandName}} 인쇄물을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "{name} time-lapse(s) deleted!": "{{name}} 타임랩스가 삭제되었습니다!",
  "Time-lapse {name} deleted!": "타임랩스 {{name}}이 삭제되었습니다!",
  "selected...": "선택된...",
  "No more time-lapses.": "더 이상 타임랩스는 없습니다.",
  "You are viewing an awesome 3D print your friend shared specifically with you on": "당신은 친구가 특별히 공유한 멋진 3D 프린트를 보고 있습니다.",
  "lets you monitor and control your printer from anywhere, on your phone.": "어디서나 휴대폰을 이용해 프린터를 모니터링하고 제어할 수 있습니다.",
  "Sign up for a free {brandName} account": "무료 {{brandName}} 계정에 가입하세요",
  "Failed to fetch statistics": "통계를 가져오지 못했습니다",
  "GROUP BY": "그룹화 기준",
  "Group By": "그룹화 기준",
  "Statistics include deleted prints": "통계에는 삭제된 인쇄물이 포함됩니다.",
  "Total Prints": "총 인쇄 매수",
  "Print Time": "인쇄 시간",
  "Longest print": "가장 긴 인쇄물",
  "Average print": "평균 인쇄",
  "Prints Count": "인쇄 수",
  "Filament Usage": "필라멘트 사용",
  "total": "총",
  "Upload Time-lapse": "타임랩스 업로드",
  "Upload time-lapse videos to test {brandName}'s AI failure detection.": "{{brandName}}의 AI 오류 감지 기능을 테스트하기 위해 타임랩스 비디오를 업로드합니다.",
  "Drop files here or click to upload.": "여기에 파일을 놓거나 클릭하여 업로드하세요.",
  "*.mp4 or *.mpg files only. Up to 100MB each.": "*.mp4 또는 *.mpg 파일만 가능합니다. 파일당 최대 100MB까지 가능합니다.",
  "The {brandName} Server is running failure detection on the time-lapse video(s) you uploaded.": "{{brandName}} 서버가 귀하가 업로드한 타임랩스 비디오에 대한 오류 감지를 실행하고 있습니다.",
  "We will send you email when it is done.": "완료되면 이메일을 보내드리겠습니다.",
  "Check status now >>>": "지금 상태 확인하기 >>>",
  "Confirmation": "확인",
  "You a going to logout from your account": "계정에서 로그아웃하려고 합니다.",
  "Logout": "로그아웃",
  "Can not update your preferences": "기본 설정을 업데이트할 수 없습니다.",
  "Account": "계정"
}
